[[[[[[[[[[所有想自殺嘅或知有人想自殺嘅入黎]]]]]]]]]]

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

山口矢二

輸贏都唔好死

上到位就可以玩死毅進仔二三代 官二三代

君子報仇 十年未晚

反正都自殺nothing to lose
不如隊死左D狗同林病先 反正都無後顧之憂

衰D咁講

我係咁鳩up都係唔想你地諗自殺
留返有用之身做其他嘢，睇遠多幾年或十幾年

求下你地有心事搵朋友傾啦

搵陌生人傾都得

612 人道基金：98456641

香港撒瑪利亞防止自殺會
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)[/green][/size=5]